<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pages on Мой сайт</title>
    <link>http://localhost:1313/pages/</link>
    <description>Recent content in Pages on Мой сайт</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Tue, 04 Feb 2025 01:57:54 +0500</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/pages/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Политика комментариев</title>
      <link>http://localhost:1313/pages/comments-policy/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 01:57:54 +0500</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/pages/comments-policy/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Политика комментариев&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Добро пожаловать в наше сообщество! Мы приветствуем открытые и уважительные обсуждения на нашей платформе. Чтобы обеспечить позитивную и конструктивную атмосферу для всех пользователей, мы установили следующие правила комментирования. Участвуя в обсуждениях, вы соглашаетесь соблюдать эти правила:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;1-будьте-вежливы&#34;&gt;1. &lt;strong&gt;Будьте вежливы&lt;/strong&gt;&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Относитесь ко всем пользователям с уважением. Личные оскорбления, преследование, разжигание ненависти или любая форма дискриминации по признаку расы, пола, религии, национальности, сексуальной ориентации или других характеристик не допускаются.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Избегайте использования ненормативной лексики, включая ругательства, оскорбительные выражения или уничижительные замечания.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;2-придерживайтесь-темы&#34;&gt;2. &lt;strong&gt;Придерживайтесь темы&lt;/strong&gt;&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Комментируйте только по теме поста или обсуждения. Комментарии, не относящиеся к теме, могут быть удалены для сохранения фокуса беседы.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Не допускается спам, включая чрезмерное размещение ссылок, рекламного контента или повторяющихся сообщений.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;3-не-провоцируйте-конфликты&#34;&gt;3. &lt;strong&gt;Не провоцируйте конфликты&lt;/strong&gt;&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Не размещайте провокационные или намеренно раздражающие комментарии, цель которых — нарушить обсуждение или спровоцировать других пользователей. Конструктивная критика приветствуется, но троллинг или провокации запрещены.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;4-уважайте-приватность&#34;&gt;4. &lt;strong&gt;Уважайте приватность&lt;/strong&gt;&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Не делитесь личной информацией о себе или других, включая номера телефонов, адреса электронной почты или физические адреса. Уважайте приватность всех пользователей.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;5-запрещено-незаконное-содержание&#34;&gt;5. &lt;strong&gt;Запрещено незаконное содержание&lt;/strong&gt;&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Не публикуйте и не продвигайте материалы, связанные с незаконной деятельностью, включая пиратство, мошенничество или насилие. Любой контент, нарушающий закон, будет удален и передан в соответствующие органы.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;6-указывайте-источники&#34;&gt;6. &lt;strong&gt;Указывайте источники&lt;/strong&gt;&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Если вы ссылаетесь на внешние источники, указывайте их. Дезинформация или неподтвержденные утверждения могут быть удалены.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;7-модерация&#34;&gt;7. &lt;strong&gt;Модерация&lt;/strong&gt;&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Мы оставляем за собой право модерировать комментарии на свое усмотрение. Комментарии, нарушающие эту политику, могут быть отредактированы, удалены или привести к блокировке вашего аккаунта.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Если вы считаете, что ваш комментарий был удален по ошибке, свяжитесь с нами для уточнения.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;8-сообщайте-о-нарушениях&#34;&gt;8. &lt;strong&gt;Сообщайте о нарушениях&lt;/strong&gt;&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Если вы столкнулись с комментарием, нарушающим эту политику, пожалуйста, используйте инструменты отчетности, предоставленные Disqus, чтобы сообщить об этом. Не вступайте в конфликт с нарушителем.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;9-будьте-конструктивны&#34;&gt;9. &lt;strong&gt;Будьте конструктивны&lt;/strong&gt;&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Мы ценим вдумчивые и конструктивные комментарии. Высказывайте свое мнение, но делайте это так, чтобы способствовать содержательному диалогу и добавлять ценность обсуждению.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;10-отказ-от-ответственности&#34;&gt;10. &lt;strong&gt;Отказ от ответственности&lt;/strong&gt;&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Мнения, выраженные в комментариях, принадлежат исключительно их авторам и не обязательно отражают точку зрения сайта или его администраторов.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;Следуя этим правилам, мы сможем создать дружелюбное и интересное сообщество для всех. Спасибо за ваше сотрудничество!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
